見到尋晚魔連奴完場拍咁耐手掌 忍唔住喊咗

Daddy 見好就收la

我都咸左

個天今日咸到仆街

喊呀 大陸仔字都唔識

唔通#2果位高質會員又係大陸仔！？

佢弱智

日日都咸wow